今朝9點坐59x出旺角既女仔入一入來

我見到你上連登仲cap 圖打埋comment 上ig
今朝唔夠膽問你拎電話
我係企你前面個男仔
你打句野係:
[聽日開始我XXXXX]
如果你見到呢個post 希望同你相認返

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

晨早流流出旺角唔荒好人啦

ptgf嚟

可能佢去圖書館溫書呢

唔會架
佢個樣咁乖

死狗公死返屋企打飛機啦

咪打我女朋友主意

無可能
佢唔會有男朋友架

收皮啦你
佢連仔都幫我生埋

屌你 死變態

sor 囉

飯前一推